2318平保首九季盈利升63.2%

勁！繼續升！

16:45 【平保首九季盈利升63.2%】中國平安公布，首三季，淨利潤1295.67億元，按年升63.19%。每股營運收益5.85元。

期內，營運利潤1040.61億元，同比升21.5%，當中壽險及健康險營運利潤增長逾30%，新業務價值增長4.5%。...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

H股上紅底

靚到呢

聽日會唔會100蚊

鐵塔盈利升97％都係日日跌

大行話都係略遜預期 ma
任9大行up dklm

Gogogo!!

好消息出貨直插去70蚊

平安adr跌緊呀

頭3季同第3季啲數差好遠wor
12季就勁，3季7到咁
新聞吹奏，聽日散貨

年年都係唱好業績再散水架啦

on9仔先話會到紅底

唔會中伏架喇
上年90蚊吹到上100蚊
跟手散水跌穿70

DLLM由17年開始次次都係咁

如果今次跌到70又唔怕入呀

歷史都係不斷重演 都係唔會入

俾你講中...

係你唔識睇財報姐

咁請問你覺得平均值幾錢？

現價當14pe,今年增長50%肯定走唔甩
星期一大巿升我覺得係要靠平保喎

保險股邊有人睇PE

pe 有e,e影響yield在一定payout下
點解唔睇？只係差在係唔係首要

pe係最basic

個e有好多水份
投資收入一大part 睇pe就死得

咁邊間公司你可以肯定無水分？
講真又唔係內幕人士成日驚水分做咩？

咁你解釋下點解14pe 50%增長
會一日跌4%？
關內幕J事

我鳩up可能係擔心退稅因素同咪投資收益水分
但係，如果係呢2個因素致死，咁2628點解又炒上？

如果2628炒得上，無理由平保要跣